仁王集中討論區(15) 準備好四月尾DLC味？

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢會比返個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：攻擊系數有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：第一章怨靈鬼(鐵波佬) 點打呀
A：ph1：你係正面望佢佢會用鐵球正面打你（通常）
所以要係佢前面引佢用鐵球打
你一係佢背就向後閃兩下 唔係佢就會轉身打你／360轉
ph2：掉鐵球睇準左右閃就得 你知佢去執球個以打佢一兩下既
但唔好太貪
佢細跳打佢一下會轉身
佢大跳訓係地下就打多幾下（佢無端端轉身360就係大跳）

係佢常勢圈入面打小心好易無氣 常勢拔除到就拔
拔唔到拉佢走開個圈都ok
By叛逆的斯奧

Ｑ：飛妖女點打？
Ａ：我用太刀中段打既 我都係斬兩刀兩擊脫離type 。
打之前裝定麻針，俾人定到會俾佢連，變數大好多，所以一俾人定身就要即刻禁麻針
俾啲小小距離打，俾番2，3個身位，唔好真係貼臉打，可能會反應唔到
地上時：
佢將翼收埋=放麻醉波，佢會叫「woo!哇」 woo完左/右閃就得，但我怕佢會出之後啲技我唔會上去打

佢行過黎=有可能出踢擊/傘擊/放麻醉波，踢擊一定兩下起，有可能追加多下cut down，到時補刀就得。 傘擊好似固定兩下，到時都係補刀。

佢跑過黎=佢鳩轉，轉完會出常世，中左有可能麻醉，呢招我閃唔到，因為難閃 我自己保持2，3個身位就係咁解 所以佢跑過黎果陣㩒擋，擋晒兩下跟手斬兩刀。有時間既話殘心埋搞走個常世去

飛起：
得三招。拉得太遠佢會追你

固定放波先，都係同上面一樣閃法。

跟手會放針，固定射兩次。射完有可能追加多下波

完左上面兩招之後會衝落黎，呢招真係睇你想點打。
想補刀：放完針之後跑去佢前方大遠距離，佢衝既距離好似係固定，到差唔多衝到你身邊閃一閃就可以，跟住補刀。
安全唔想受傷害：企係佢正下方，唔做任何野都唔會有傷害。

Stage2會多招吸血，攬住你跟住吸。但保持2，3個身位佢唔會吸到，除非你向前行啦

希望個打法幫到巴打你，我呢個只係自己打法，應該好多缺點。 祝你早啲破關
By伐木工

Ｑ：雷狗點打呀？
Ａ：打雷狗其實有個我自己覺好狗既打法 ，如果你係講緊第三關果隻既話 ，因為無打好多。我 全程都係斬兩刀走。我用既係太刀中段。
一入場你唔好衝去佢到打，佢會放雷打落自己到。

佢向上天叫：有4道雷打落你到，唔洗每下都閃，4下都係跑走就得，跑到第三道雷打完就陣你要差唔多係雷狗旁邊，係佢旁邊斬兩刀，跟住碌走。因為佢有可能跟手打兩巴/360轉，都係好痛既。

前面180度噴雷：佢永遠都係由佢既左邊噴到右邊，所以打果陣都盡量企係佢既右手邊 佢射雷果陣係唔會斷招，你跑到佢隻爪旁邊斬兩刀跟住走就得，因為佢有可能再接360度轉/打兩巴。

佢自己碌走： 都係跑就得。記得佢出呢招唔好追佢打，因為佢碌完跟手會有雷打落佢碌過既地方。

佢衝過黎跟住仆街：落手斬 斬佢老母 佢仆街仲唔斬等幾時斬

打你兩巴：佢第二巴會有小小delay，最好唔好食呢招，因為中左第一巴好大機會打埋你第二巴，如果你中左第二巴佢都會有機率接碌碌碌。加上我反應慢，難避。 所以我都係保持一段距離打，同埋睇下係咪出上邊講既招

我聽人講話會有一招係打雷落自己到，但我未遇過。可能我唔係太長時間近身打。希望有巴打講番呢招點破
By伐木工

Ｑ：大百足點打呀？
Ａ：一開始佢唔會放毒，你可以同佢玩兜圈，兜到佢想企起身咬你。佢未斷尾果時你打佢啲尾都會扣到佢血，可以兜圈打（跑得快過佢，斬佢條尾一兩刀）

佢企起身得4招 ：

噴毒（中左中毒），噴石（無debuff，但高物傷），噴麻醉（中左會麻醉），用個頭中落你到（閃完會有硬直，可以補幾刀）

到打到一定傷害佢會斷尾，呢個時候佢會硬直，你可以補刀。但佢斷完啲尾會放毒，所以你就爬上去 抽風機果個兜圈位打，隻王會跟住爬上黎，你唔會俾毒毒親，順便可用遠攻射一兩下。一直同佢兜圈打（佢個頭會360度回頭，偷刀果陣睇住）

打到一定傷害佢會番番落去，會有番晒啲尾，呢個時候就開抽風機抽走下面啲毒。再重複頭先講既野，打斷尾>上抽風機果個兜圈位打

呢個打法會慢小小 但我啲仙藥只係用左兩粒，同小小解毒藥 希望幫到你啦
By伐木工

招追咬輕輕擋一下就搞掂
避概話真係九條氣都唔夠你跑
By佐助型毒J

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書
By佐助型毒J
注意: 咁本野應該真係愈買愈貴
第1本。1萬
第2本。3萬
第3本。10萬
By player&阪本龍馬

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備
By核彈炮灰

暫時已知套裝發動全套效果所要既屬性需求：

井伊 12體 13技
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技
小早川 13體 13武
足利義輝 13剛 13武
本多 15剛 14武
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武
漆黑 16剛 16武
信長 16體 17武
鳥居 14體 14武

BY 武田玲奈

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
Roseskull PSN: zekemystogan
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
黃梓灝 PSN:TszHo516
Atom PSN:atom9870
外鄉人 PSN:forestroar
韓某hkg PSN: singpook2005
暗渡陳倉 PSN:kanexyeah2008
我就是黃的士 PSN: FIFAGODChris
艾朗藍西 : PSN ：mika1229
丁猿：PSN：Gorrrrr Ken
大星星 PSN: Rock_mond
圓寂 PSN: Yeungson
Luke PSN : shingokt
猛龍探肛 PSN : dllm12345
好憎大頭佛 PSN : GantZett
唔駛三千PSN : kylesonmuzik
Mist PSN : Tsukikage468
無圖就擰甩你個頭 PSN : shusan0122
指原 PSN: KoKoChiu
新垣結衣_ PSN: Ltyinyin
婆加野狼 PSN: lammht
羅理雅 PSN: Marcoccy
嚇死寶寶了 PSN: chung091634
遲啲先講PSN:ykk430
你老母狗都唔屌PSN:GalaxyManFTBoA
馬料水胖虎 PSN:igniteyin
舌尖上的乳頭 PSN:xlangary
加比爾捷西斯 PSN: carson16kun
樓主正on9 PSN:Kenwongzero
川燒羊肉 PSN:cltkk
sit PSN: sitxfatbee

槍 先係打王神器

打人形?

大怪水型劍
人型野風

咩型都係

留名

槍 吉人/怪好正架

呢兩把武啲屬仲有冇得刷靚啲？

近傷都冇
講經咩

雙劍洗左增傷佢
搵返把近距離攻擊傷害 繼承落去

有追post應該知要咩屬
又要post多次

仁王重鑄一覽:

裝備詞綴推介:

對唔住 下次加埋第一頁

新買二手，玩到真西國卡關
見人玩是可以跑向前，斬，再跑向前走
想問是點按可以做到

Sor 之前進度未到無留意

原來近傷正啲
比佢個A呃咗
以為好勁

想問下去邊度刷金吾裝最好？

黑海

強者鐵波佬果關

黑島一堆

應該下段武技嚟
斬釘截鐵

普通跑前正方 然後前交叉

新手留名先

想問下果把骨食藤四郎係咪最多得六個位
繼承唔到

會唔會有衝突 繼承唔到

即是前交叉，，停住按正方再立即前交叉?

新手想問主雙刀副槍點加點？
主技副體？
咒靈係咪要加到20點
依家著緊赤鬼，焰虎靈

二銘雙刀...
有7個屬性位有1格係空左
可唔可以繼承一項入去...

Yes

如果現有6個都冇繼承效果 係可以嘅

靈
睇返隻守護靈要幾多靈先用得哂d效果
好似23用得哂全部？唔記得了

咒
點到出到修練場奧義
陰陽術奧義好用

其他全點技都得啦 槍都食到加成

靈要廿五
不過可以慢慢點
廿五果隻係瑟夏
爆一周目先有

斧 用狗仔定熊仔好

想問下木靈腕係咪第二周目先有 同埋有咩用 見個個都會用佢黎刷廢老

加木靈庇佑20%-30%

一周會有隻藍色嘅
加20%
好似係做七個福音支線拎

感謝

玩槍巴打有無出技心得

依家一尾上段磊落

中下段完全係唔識用

中段 吉人一流

有冇巴打要幫

下段普攻+上三角飛猿好正

有無人用旋轉果招
好似最後果下先扣最多？

有 螺旋風打怪好用 我渣緊鬼左近果招+30%輸出

逢魔之刻有幾多關？

堅守者加瑟夏都幾好玩

屌 卡撚左係強者 木瓜雄師
尾二個度永遠打撚爆左個鎌鎖佬打唔贏雙刀+斧

利申：200lv鎌鎖佬

升多百幾個lv先講啦

或者咁

你地刷6廢老有幾精華一場

1600-1700

點可以咁多
我得900

唔好意思
我想問6廢老係邊6個？

東海支線> 轉

酒加精華裝

修練場 奧義果六個廢老

打百鬼咪好地地
又唔洗食靈石 又快啲 又多啲精華

你估個個有能力 幾下秒咩

對我黎講6廢它易打好多

咁樣 繼承唔到

2500

首先
我建議你打少啲丁

你主武有回血
繼承又回血 你認為有無衝突

洗左主武個回血佢啦

Farm兩粒99精華 酒+昂靈+奪靈全開

thx

岩岩打完一週目，差女王之眼未打但係打唔贏
可以點做

三個光頭佬

其實三個哮喘病人

二週解任解到開左關原篇
得150lv, 打東海篇開始唔夠力
依家應該打咩升好

廢老

未過魔王邊有廢老打

東國 或 大蛤蟆

打返武士之道
強者之道未有轉轉轉個關，就算有都應該唔夠力刷

東國或 大蛤蟆

廢老個關條件係咩
點解冇個關既
強者之道既關差女理之眼就完哂

轉自 上個post

百度痴線佬又研究出新套裝
長槍+雙刀極限傷害套裝
(東國劍豪 全重甲流)

巴打重甲
果招會唔會一出俾怪打番轉頭

呢招基本係同怪換血的技能

一間打鐵鋪識整酒但唔識整/重鑄勾玉

我想問主升左技，但如果用打刀，係會影響攻擊力定咩？即係主升個個點但如果用其他武器係咪攻擊力低D?

總於打完一週 依家得12x 有冇雙刀巴打可以比我加psn 跳海

現在去跳

巴打 id 係？ 同埋呢度係邊？

k字頭 黑島 鐵波佬果到

百鬼冇飲酒一場800萬
是咪正常？

同埋雙刀有冇其他刷精好推介
而家230lv

百鬼打得快唔快
快就 百鬼啦

如果無開符無飲酒的話算好多了
刷精-轉(太刀) 百鬼夜行(鎖鐮)
雙刀比較尷尬

兩至三分鐘一場啦
但一場冇1lv都幾灰機
除左酒有冇其他途徑再加多d精？

啱先清完二周目所有主線(到魔耀)
但點解仲未有二周目女王之眼同高難度任務

惡鬼棲息之島？

大地圖留意下 任務完成程度

無_錯

有咩符可以打多d精？

奪靈定昂靈?(你睇返個技能說明,唔鬼記得)

我知有個係每次攻擊都有精華
但感覺好似幾雞肋

巴打呢個係咪你

嗯

又係全99先做到

奪靈
刷酒囉

原來我一早加你 你用左果條做icon 我係ifkingtrollu

慢慢炸起佢啦

要滿先有?

去到某個位 (忘記左）

頭先打完你套野發覺自己爆左重量 成10幾% 點搞好

重甲 唔洗咁早用 (除左新任 ）

岩岩入二週目 完全唔夠打
有冇巴打送啲裝黎

同埋想問下升邊隻守護靈好

成個黑島都係裝

朱雀
過關多條命

即係惡鬼棲息之島？

係呀

Thanks

好on9
打晒啲人落海無裝執

想問下 有左神器
係咪一週目啲裝全部扔得

拉埋d再打囉
蛟+插菊花搞掂

無人回我

技嘅影響力應該最大 就算你玩咩武器 加佢都會加到攻擊力

舉個例你玩太刀 點武<技<心，鏈就體<技<忍 好似係

當然都係睇返你個人需要嚟加
我主玩鏈就加咗忍 再加技 再加其他 最後先點靈咁樣

仲有一個on9問題
點先會合到把神器變+1？
同一個名兩把神器合魂都器得既

咁其實加哥點係影響攻勢力定咩？我而家主玩長槍 雙刀 主體同技，有時想換下單刀用 係咪攻擊力會無咁高？

其實我都講到咁白 點解你仲會問
你加點嗰陣 個屬性都有說明影響玩咩武器
例如 心 係影響你精力數值 同太刀 攻擊力(你拎槍當然會低攻d 都唔關佢屬性事)
剛係影響負重同斧頭攻擊力
咁樣講仲夠唔夠直接?

請問武器既接招係咩意思 作用係咩

1崩解：影響以攻擊崩解敵人姿勢的效果的數值。
2接招：影響承受敵人攻擊時所損失之精力的數值。
3堅韌度：與受到攻擊時的畏懼難度和精力損傷有關係的數值。

1 簡單嚟講就係 人形怪防御時 如果你呢個數值愈高 就可以愈用少幾下去破佢防令佢氣絕

2 如字面所說，佢打你嗰陣 防御時失去嘅精力愈少

3 數值愈高 愈係霸體 去到4百幾5百
無乜怪可以令你有硬直同扣得你多精力(後者好似係

0 +1 = +1
+1 +1 = +2
+2 +2 = +3
……
如此類推

謝謝

唔係好識，想問下點解繼承唔到，唔明佢講咩

查實呢條問題真係日經
睇怕都係要打返落第一頁

仁王重鑄一覽表(如果撞咗屬性，繼承唔到請留意)

你上段架式攻擊傷害
又要繼承15%攻速
兩個都係同屬性
你唯一方法就洗走個上段架式攻擊傷害先繼承到

原來係咁，明白哂，唔該巴打

又打錯字 不過好明顯已經少咗好多人了
我都AFK咗仁王了

剛係大炮嚟
好雞肋
想玩重裝點剛負重最好，但幫唔到斧

238lv 已經要一千萬精華升一lv

去到750都係一千萬1lv 唔洗擔心會遞增

記錯

咁都好啲
低lv唔敢打啲強者圍毆新關
想升下先

諗緊好冇洗點
著全套堅守者玩鎖鏈朱雀99流刷魔王耀變
而家野風打百鬼慢到仆街

驅大鬼個地圖一個血刀都冇
係d人訓左定已經冇人玩

有時血刀唔係即時顯示
好似係

月尾買左尼爾，唔玩仁王了

會唔會你無上網

魔耀仲刷到呀 不過會斷99同要燒靈石

百鬼用水形 或者轉返鐮用藪斬+刃車都好快

等幾分鐘拜多次神社就會出返黎

驅大鬼喎...

有神社嘅咩

用水形比蜘蛛仔啲腳吉死

參考網上d片打六廢老，用哂9張召靈符+埋火都唔夠插哂到尾，攻擊力仍然有待改善

安宅刀 加 真田

我開埋修羅+減防，頂盡插背得一萬 ，用緊金吾

居合再插？

未係好純熟，成日用完居合連唔切插背

+10 安宅未

你用隻雀定蛟
蛟加攻wor

得把+8波遊，冇用開安宅

蛟

整把安宅
刷晒追擊背傷屬
專門拮廢老

其實磊落都可以刷廢老

蛟〉跑去背刺〉起身之前即刻磊落打背隻佢就擋唔到〉背刺loop

如果衰左就再蛟

呢個方法啱唔識朧既人 刷慣左可以分幾鐘一場

其實磊落係咪最尾嗰下冇俾敵人擋到就一定跌低？我打赤鬼成日俾佢擋到唔跌

升哂全身加10 但得個194lv 點刷lv最有效

我水形同野風都試過
但水形斬鬼女同比較難同危險
overall用野風好似穩陣啲
但精華真心少

夠力百鬼
唔夠力 又想輕鬆 廢老

雙刀玩99流好似唔係好夾喎

尋日打左成日 去到21x lv 終於攪掂左呢關 打爆信長個下真係大叫左出黎
我諗無咩game 可以令我有咁肉緊既感覺

利申：因為無升咒術 用唔到陰陽術 同埋發覺自己一路用錯方法 應該打左死黑鬼先打信長

黑鬼大大力

唔用符真男人

廢老一場幾多精

自己精華裝加酒 1600-1700

啲酒可以係邊刷
就嚟用晒

鬼的女兒 一場二枝

巴打
麻煩你一直答我問題

飲咁多支酒

任答架喎
識答咪答

武士橫越伊賀隻大蝦蟆識跌八玉
琴晚刷完全勝利出咗粒

2/5 出對戰模式啦

屌 終於可以一下一件廢老
唔洗再望住啲片得個恨字
槍嗰件廢老要34xxx先可以一下秒
都唔知點解可以咁厚血

Wow

幾lv先做到咁

有無人玩百鬼常世 配對中

想問下呢啲出咗新關嘅話
啲盃係咪都要打埋佢先拎到？

新武器高達八成係薙刀或者拳套

點砌先砌到一下秒
我用鏈次次都要斬多下先殺到 用太刀打仲後 差唔多全99 差剛同咒 2把都18xx攻

薙刀同槍咪差唔多

部份game既"付實"DLC獎盃會同本體分開計
仁王唔太清楚

應該攻速會慢D,高攻D

屌
安全計都係呢幾日清埋佢
逢魔呀逢魔

607lv 欠忍同體 其他全99

安宅150lv+10
對人類傷害19.5% 吽恩惠對人類傷害27%
追撃24.7%
攻擊力反映心A+

金吾+劍豪裝

一開始上水符 修羅 開運 奪靈
對敵放降防 放蛟 行過去插
最高38xxx 水傷34xx
最低34xxx
全部可以一下搞掂

我一陣拍片同影裝 好撚簡單 你都得
最緊要洗到好武器 我金吾手臂有攻擊力+35
繼承
另外有太刀攻擊力反映心A+
雙刀有技反映A+
全部可繼承
你哋如果有需要我可以為你跳海

1號返香港 2號放假爽死

遠距雙槍

對戰模式會點呢
重甲 互斬完場

互吉菊花

絲打？頭先g字頭係你？
點解你野風可以一下四千五至五千五咁高？
我最多都係得二三千

想要套裝
巴打今晚會唔會玩

有J絲打

係我呀 因為我有近傷20% 技A+
我守護靈係雷犬 加兩粒八尺玉
平均可以4500-5500無問題
但有時會見到8xxx 自己嚇一跳 應該係敵方無傷個傷害黎

我屌你啦

唔可以

我會呀 今晚約你地方
你講定要邊種 我淨係帶嗰樣 包你執到

好小器

this chance............

其實lv應該唔係最重要
你將武技心全部點到99 剛點到B敏
箭或槍洗視敏A+

刀安宅
雙刀 二銘

頭
身
手金吾
膝
腿劍豪(記得要裝八尺玉）

手臂要攻擊力
刀要對人類19.5% 近傷29% 追撃24%up 心A+
我包你爽到去另一個世界

加psn好似可以成套執？
想要埋啲裝嘅屬性

近傷20%先啱

我出咗去呀 你介唔介意加定我先呀 我怕唔記得
好似係

其實我翻緊工
今晚加你

Okok

成個黑海無人帶槍跳

我今晚跳啦

由鎖鐮轉去雙刀
家陣配裝係3劍豪3西國2盾無
可以點樣配令雙刀傷害再突出d

如果玩鎖鐮配咩裝好？

裸體 點爆忍
拎把忍A+同敏A既鎖鐮
之後一路刃車

用蛟打
終於過左木瓜
打得好撚辛苦

唔著玩到咁大？

3劍豪3西國2盾無+陰陽術野風轉轉轉輕鬆過
轉build之前打撚到發哂脾氣

目前為止鎖鐮淨係得一個套裝
效果都冇乜用

希望新dlc會有多d套裝

而家邊度打錢最快?

要不斷洗到滿意為止...
而且紅字都難搞啦

剛點到B敏<-----我知關套甲既屬性事但都唔係好明

姐係你著套裝嗰時(金吾+劍豪)
你無點過剛嘅話 應該會係c敏
你睇自身狀態會顯示
你點到去你個裝備比例(?)係到顯示為綠色=B敏

木瓜 跌粒野值千二萬 ..

如果450lv以下其實每個兩下搞掂已經好好
你唔想洗嘅話可以去黑島刷
我之前刷咗幾把近傷15% 追撃19.x%
之後洗反映心A+

唔好一次過洗我個人覺得 巴哈先會咁教
首先洗出啲功能係無得互相存在 會有衝突
之後集中一至兩個位洗 如果唔係有排洗
洗好咗你想要嘅 先慢慢洗其他
我1999

改咗名

到時免費更新定要買season pass咁玩？

想要大谷個守護靈
應該一早整咗 不過放DLC

應該後者

唔係免費

應該第二彈 義之繼承者

都要2百左右 希望唔會失望

唔會買住等d人出左食評先
驚d內容唔夠豐富

希望有頭3篇水準

希望有女體盛

唔想瘋狂打人類boss 無乜驚喜
好似玩緊無雙咁
頭3篇打妖幾好玩

更新埋守護靈打唔跌人咪得囉
假如

唔知dlc會唔會出Edward隻守護靈
好撚想要

3000yen係season pass
dlc1要1300yen only

唔關打唔打跌人事
而且識打都無需要用守護靈打跌佢

如果食評好玩 應該都會一下買齊 唔會分開玩咁傻

會 真田BB

會出新招既

本身我係玩忍術既 但係經此一役依家開始用陰陽術喇
食左打贏木瓜個粒野用黎升曬咒

怨靈鬼頭盔會減速咁趣緻嘅

打海坊主果關好有用

我加咗你喇
你玩就講啦

Okok 食完飯跳畀你

我一下一件拍咗片啦
片尾會show哂啲數值出黎 想快刷嗰啲可以參考下
原來我靈都未99
片有埋psn 想要全套裝唔想自己洗可以加我
今晚跳海
大家齊齊快刷

其實我係咁退後係因為想畀時間自己落符
二來係一定唔可以有傷 有傷個傷害爭好遠

要槍果位係唔係到

Thanks
唔使急

東九龍塞緊車..

咁你慢慢 希望你十點前返到

慘

啱啱跳咗 地方pm咗你

如果係任務中途熄機，係唔係要重新打過個任務

喺最後一個神社到繼續

巴打唔好放棄唔用咒術
我都係玩忍

唔該巴打

但咁打好似好慢 又要放多下符
開99會唔夠時間打哂 我依家一開始上昂靈食靈食 打完第一隻就開99 可以啱啱好完前打埋果5隻 一次有26-7m精

我洗緊近傷絕境24% 再配朱雀
依家620lv 都想加快速度

原來食屎果三十粒唔駛一次任務比晒
係會累積嘅
比網上流料呃咗

仲特登去執三十舊屎

下我個時特登草好20舊普通屎，兩舊高貴屎

著重甲用狗仔好似唔錯

著重甲用斧 爆旋婆婆

斧 真係唔識用

我儲咗三十舊
佢淨係食五舊

爭三個盃就白金喇

巴打咁駁命

終於750同過哂關
160(+10)無心機整啦

鬼角系列易出160
好似係

其實正常打已經拎到八成
有啲睇下攻略都唔難（火男、蜘蛛）

最煩應該係木靈、溫泉、屎

160要五粒勾玉呢樣有冇證實到？

唔需要
只要過次強者女王之眼
其實有探索曬地圖 果五粒好簡單

仲有大蛇麟要刷一刷
不過打完強者返去武士用木靈碗好快打到

我拎唔曬
明明一周目超仔細咁行
連溫泉都係漏咗魔王果關一個咋

用孔雀搵木靈

我差澡堂果粒 同 佐和山個溫泉

有孔雀果陣已經用攻略搵晒

反而我無睇

有啲感應木靈見到都唔知點行

137 lv 二週目未打晒主線任，
去邊刷精華好？

打到去魔王先
刷東西國

590幾lv

升750 好辛苦

好後悔果陣魔王冇俾心機刷

好辛苦咩

以前魔王一關17e 10min內

依家打百鬼先得2千精

想問二週打埋女王 160武係唔係一定要整？廢老跌唔跌？
160強化用返150武咁強？

1e7講到咁易谷
我一鋪百鬼分幾鐘30m都唔差啦

隨你喜歡
唔會跌 只有鍛造
例
150+10 合魂160武(咩色都得）
就會變160+10

攻唔嫌多 一定要自己整 random出

一路睇戲一路刷廢老
表示輕鬆

即係我用150+10做底 是但一把160合就ok? 咁我是但狂鍛煉算

150+10係主
160係材料

咁我返去瘋狂鍛煉

六道輪迴書會唔會洗恩惠點？

要去茶室買樣嘢先洗到恩惠點
用幾百武功 好平

有無巴打可以俾d勁裝黎 斧 雙刀 鏈 刀
佐和山190lv唔夠刷 刷魔王又唔太夠力

想問防具洗d 咩屬性?

今晚先跌到

尋晚跟ching 咁砌裝洗野
終於有d 成果, 起碼野風4下唔會再得3位數

野風大大力

跌到畀你都要自己洗同升啦

而家把野有追撃, 近傷, 水同心A
仲可以加咩會完美D

我用雷屬搭4西國

精力消耗

唔該晒

崩解 武技精力傷害

霸王硬上弓流

尋日洗到水屬性, 就唔再郁, 驚又洗D 19野出黎

今晚返去再洗先
不過無錢

崩解好似有, 唔係好記得
有一項聽個名都19, 好想快D 洗走佢

呀, 記得
咩愛用度XXXXX上升

呢樣真係

我都話

講下錢果方面
打二條廢中好
定百鬼好

而家刷親廢老, 我都執晒d 神器以下果D去賣

垃圾佬

我拎曬去分解

分解晒佢 神器碎片唔嫌多
錢就易刷

神器以下都分解
其實點分邊d 神器係垃圾

我個倉仲有千幾件垃圾神器(拎嚟升裝用)
所以身上打到嘅九成九都拎去分解 除非有靚屬/值得繼承
否則. 分解!

究極要幾好運先刷到 25%跌裝繼承出黎

第三次POST 百鬼夜行刷精華方法 總算執到滿意

我係洗成氣絕時間減短嗰陣洗咗道具同裝備掉率25%出嚟

我覺得刷轉仲快
唔洗用腦
btw已經升到750

我刷呢個都唔洗用腦 又唔洗開埋火又唔洗用符屈

仆你個街 UTUBE搞乜 我段片震到飛起 字幕又無咗一行

不過升lv升到後期兩個都差唔多快

我見d人 件件裝都加35攻係咪洗出黎？
呢d巴打跌裝跌唔跌到？

今晚返去再執過.DEL咗佢先

首先手甲繼承 攻
可以繼承落其他防具到

我就係成功例子

搵日執一執第一頁啲野先
見咁多巴打拍片
同炮友list

首先有16 同埋我開..

有人問酒

鬼的女兒 咪有得刷殺歲神之酒

明明得4鬼百乜鬼野

有一場二枝

百目 女鬼

我想問 刷金吾中 係 中国篇既算計之人刷？

呢個問題呢
個任唔係出製作書咩
刷咩裝

黑島輕鬆刷一套

其實你地成日話武器要近傷20%
但點解反而冇人推廣其他specific既增傷字條？

例如你玩雙刀野風水形劍十字斬
又或者鎖鏈刃車同唔記得乜名招亂斬
咁你洗武技傷害洗到24.9%唔係仲好過近傷20%咩？
假設你唔玩普通攻擊既大前提下

啱啊
但你有幾何洗得到 而且近傷最通用啊

終於過左一週目
之後係唔係黑島刷裝先

打錯1.7e

百鬼要load圖好慢

唔係一場1枝咩

其實仲有冇人放近傷15% 武

btw 仲未有赤鬼槍

2枝呀 搵清楚啲

其實刷武士二天一流會唔會仲快
轉幾下完
任務送兩支

其實忍術力會唔會影響手裏劍既傷

我都想知
忍術力同陰陽術力會影響啲咩

又係喎

要打雷狗煩個閪

用水屬雙刀硬上
夠力應該快殺到

不了

刷緊醜女

緊係有影響時間同傷害

今晚

或者黑島都有既

裝唔裝都係難跌

同埋唔洗怕 我都係750

等你

同level有關係架？

例
你100lv 打750 佢會跌曬咁滯
但你750 打100 得1-2件

希望9點前返到啦

另外問 係唔係想要槍

我想要呀大佬

我套裝磊落有加傷，打極血塚都冇靚槍

原來係咁

唔駛打又幾正
仲有得刷玉

機率果方面就..

呢個係強者？
強者完成任都有配件
都有個機會？

可以咁諗既

不過要扶唔知幾多個阿婆過馬路姐

條撚準備

屌 有更新既

雙刀裝 刀裝 斧裝

準備左500萬洗屬 仲有大量+1+2

跳左槍 攻手先

等等

Bro psn?

k字頭 750 吉田

雙刀 再跳

加左好友 唔是全套跌咩？
黑海 係惡鬼島？ 怕去錯

追下post就有我名
係呀

已加

一陣跳

差把剛a斧 可以去刷錢刷裝升 thx bro

執左味？

唔加psn會跌幾多件

睇你lv

跳鐮

洗得咁靚

嘩！我要

巴打psn係咩啊

搵到了

刷下武功換鬼角

新手玩到好頹 有無咩配點武器係易玩啲

鐮 啲技 好爽

雙刀百舌鳥

知道出dlc嘅確實日期未?

5月2

巴打我都想要
而家返緊屋企
唔知你瞓咗未

我都想要呢把
爭忍A

想要 睇人有教咩陰陽流
有無用架？

其實黑海跳個d唔係會出番重鑄前既屬性？

學咗陰陽術會變咗另一隻game

修行場嘅奧義都計任務？

差鐮同把斧 預左巴打聽晚再跌得嗎
打左幾次唔出 我又有野做行開左

入二週之後刷裝->升+10->升人lv?
係唔係依個順序

係

刷二天一流
雷獸跌八玉

二週
先黑島刷裝，金吾打背or西國，你喜歡
刷完一套後
一路打打打，打到開哂圖
開地圖期間就一路升套裝+10
再一路升住lv加點
打完魔王耀變，開始刷刷刷既漫長旅程

仲有女王屎眼

好漫長
順手練緊刀反，雙刀玩到悶

咁要升下斧頭熟練度先

我仲有把 繼承
攻擊力 反映忍
原本把不知就有近傷

今晚先跳

有冇邊位今晚可以跌把靚安宅俾我？想用黎打六廢老插背

巴打你今晚玩到幾點
夜返呀今晚

11點掛

未返到

點解巴哈係咁叫人廢老嗰關帶木靈碗嘅
我實際測試過 個精華數無乜分別架喎

你有無 神社有無用木靈加精

而家一場2500-2700萬經
話說160武真係鬼角鍛造 雷切

預咗巴打你聽晚會唔會跳海

正路會跳 我要刷武功換鬼角

其實有時自己碌左落海

講碌落海
中国篇 支線任 成日唔小心碌落海

跳跳下先會長大

跌得更多次

聽晚睇下夾唔夾到執武器

跳海會有武功？

我邊跳海邊刷刀塚拎武功
刷完 跳海

尋日喺黑島打左堆+20攻手甲，想問下有咩方法可以快速升個愛用度？

拎佢去打廢老

咁順手

助人助己 立下人品

懶得扶阿婆過馬路

啪黏膠

巴打你psn係咩
追返post都淨係知k字頭

追埋圖啦

小王子的星球巴打 我岩岩打完一周目
得130lv 打2周好吃力 可以點升lv

有冇巴打可以跌套金吾裝比我

但得120lv係咪唔夠打

第一週目有咩王覺得難打
執下第一頁既野

你係黑海打返轉啦

有冇巴打可以po番武器洗屬性果個表

得120lv會唔會唔夠打

有呀 對巫師的庇佑呀嘛
個精華量無變咁嘅

第一頁 第十四個回覆

打刀塚
用馬提 炸起人追擊 完 ..

追到第十都見唔到
我係咪盲左

一打一用蛟啦
又可以上水debuff又多啲精同錢

我/其他巴打首先可以跌裝畀你先 你過唔到嘅關就到boss嗰時召稀人/我 你真係打唔到嘅話
我唔會逼你打 隨便free我rider啦
(其他路人可能會解房)
之後一路解任務解到最後近江篇 專玩佐和山
你玩常世嘅佐和山可以叫其他巴打/我分工打
咁會快啲
魔王我一心急跑嗰四王我就成日跌死咗
刷到咁上下開六廢老個任 睇下自己夠唔夠力
當你每件廢老最多插兩下就夠掂 就可以轉場
玩陰陽術嘅話 記得點哂克金/修羅/遲鈍/守護靈先點其他
咪好易唔夠分

我淨返體得25點 其他已經99
但我已經唔想再刷
一場廢老得2千2百萬 刷到就瞓著

喔原來係你 嗰時仲心諗邊位巴打跌咁靚嘅武

建議睇住戲刷

我成日避招 跳左落海架

唔同名嘅
點估到

其實有巴打影左我個塚出黎架

尋晚打黑島血刀，搵人幫拖打750玩家，跌極都冇+1 裝
想問如果跌既話，係唔係都係跌150，唔會跌+1 - +10裝???

打到2046都無+1
因為佢會跌還原 原始既武/防
+1以上打怪會出

以家仲有無人刷佐和山
成日斷99

有 ..

即係都要著住慢慢打 我以為有磨刀石果類野

啱啱開始2週目冇耐，得百幾級仲未開到圖

用虎驅同得閒補下大靈石同修羅昴靈奪靈
想玩刺激啲咪妖香 應該幾難斷

黏膠咪即係防具版嘅磨刀石

妖香吸怪用 ？

頂佢講埋都話無

可唔可以+你

有件野叫黏膠？冇睇清楚
返去睇下先

毒撚慘被無視

有無啲岩新手既攻略？ 例如配點咁？
一周目有咩成日死 搞到啲精華無哂

開波記得要學忍術：貓步+透波（有點數淨既話可以學埋虎驅）

咁樣死左就可以隱形行返去你本身果個位執返隻靈就唔會跌精華

配點基本開頭全部上哂15先，跟住跟返你既武器反映升到爆 i.e. 玩太刀升心 雙刀升技 槍升體etc

玩槍因為升體所以冇咁易死 用赤鬼套裝可以考慮下

赤鬼用到二週目爆機

追擊咁難洗24%
近身刺擊出左幾次24%
追擊次次17%

其實唔難

我忍得5無升過...

問問....
槍+刀用咩武
著咩裝

一週目 用緊赤鬼

轉唔轉套東國無雙好 ?

我

一 二週都係赤鬼

東國算吧啦

想問下點配點

依家加到40體
心,技,咒 都15
精力成日唔夠 , 心要加到幾多先停 ?

用緊咩裝

係咪c敏
換輕裝/點剛

用緊赤鬼

赤鬼輕甲嚟啦喎
試下用啲武器有精力消耗減低

一把近傷15% 島左近果把槍
一把繼承攻擊力反映 島左近槍
有無人要

一週目會唔會重鑄？
依家用緊本多把槍

唔鑄啦
一周目不斷換武就得

有冇巴打可以跌把內置心A 既安澤正宗？(非繼承)

萬分感謝

有冇巴打幫我過黑海+順便狂刷血刀 2345

pw

依家有點數應該點加 ?
不斷加體 ?

2345

我來了

shit

跳左落去

入返黎？

唔識打拼音
打飛緣魔 同假立花啦

比睿山的魔物

順便帶埋我搵埋兩隻keep to

哦

你用孔雀 好易搵

我跟你行 有血刀會開

好呀

未夠靈 升緊心玩太刀

我留左係1.05到 仲差幾個逢魔未打就可以白金 升唔升好 好想刷裝 刷精華

要

想刷lv就咪升1.06

仲留到喺1.05
你單機咗幾耐

玩槍就主體
忍咒靈都點下玩術同開守護靈功效
靈可以慢慢加
總之拎到新靈就加到開到晒佢嘅能力

半個月 一路打緊主線 加上有野忙
岩岩升左1.06 黑島緊

打完第一週真係好冇方向 雖然拎整巴打既靚裝 但唔知由邊度打起 佢一開始比曬頭3篇 既主/支線 想問下係咪要打曬果3篇既主線先開到東海

巴打加咗你

睇下聽晚可唔可以執到你啲裝

Keep住清就得

請問 信貴山 平蜘蛛碎片有幾多？
同埋入左城上左樓一開門就打蛛蜘
果度有神社 點入？

睇YOUTUBE啦呢啲獎杯嘢..
至於你話蕩失路一樣啦
真係唔識 睇YOUTUBE實無死

好

六 斬哂啲平蜘蛛會易打好多 順便拎埋完勝成就
跑樓梯之後去到平台跌返落去

可以加我啊之前嗰位巴打

金已白
最後兩個盃係窮極斧者同窮極鎖鐮

我想問，紫裝d技係咪繼承唔到落去神器度？

用緊都係用緊火狗 , 暫時覺得最好用
其他既都唔用都跟住加 ? 定係好似上面巴打講後期係用朱雀

唔係

禍斗其實到後期都唔差
睇情況揀啦

朱雀，唐獅子，雷狗，熊都幾勁
蛟同提馬鷲就打人類屈機

強者啲新關真係難打到on 9
刀匠啲小怪大力到
又多debuff麻痺緩速

重甲 野風

巴打
用槍同刀邊把好???

而家未夠剛玩重甲
要升下先

但重甲中咗果兩把遮/一反木綿 會唔會都郁唔到？

唔會
都係慢啲姐

巴打今晚又可唔可以搵你帶同刷裝

刷咩裝

有冇把好既安宅可以跌比我

我自己果把都窄窄地

中左遮啲麻針都係會郁唔到
所以你打完2隻蜘蛛之後, 企岩位殺左一把遮先, 然後擋住行殺埋第二把
如果咁唔好彩中左木綿女慢左, 咁就自求多福

點為之好?

打咩? 帶下你

2周目啲主線 今晚上黎搵巴打幫手先 想快啲打到佐和山 吸經升下 然去去屈廢老

麻針真心煩
但好似打完兩隻仲有？

邊關可以打神器級伊賀裝
唔係得兩道影子同伊賀流下嘛？

我都冇刷過佐和山
可以幫你開地圖, 然後刷下狗男女

修練場 ..？

依排擺埋左唔記得,但打法一樣, 唔好貪刀野風轉到底
見佢想放針就擋

廢老唔係乜柒都掉架咩

會
不過會好似扭蛋咁
唔係一定出呢件

帶埋解麻針咪得囉

今晚搵你幫我 順便有啲keroro未搵齊

要幫手出聲, 不過學其他巴打話齋, 一周目盡量自己打

其實個炮友list 洗唔洗更新呢

咁唯有刷下精啦

大太刀

有新怪

睇嚟都係鬼角系

睇黎要轉返部pro先得

幾型

川燒羊肉巴打 我+咗你Psn

新地圖

Pro有咩唔同？

靚啲
好似係

200lv刷緊百鬼但係一場得900萬魂左右一場 冇上面講到1800一場咁誇 我有飲酒

上埋符先有？

精華裝
加精靈

你套裝肯定無乜精華加成
而且有無用木靈碗&庇佑
正正常常打都有600-700萬左右

雙人刷精華會唔會分薄左？
刷左成百場廢老 想棄驚

整好晒裝同埋750咗可以afk 等5月2出新dlc先玩

刷百鬼 打下木瓜

巴打你琴晚果把係咪不知火

預左巴打可唔可以跌繼承攻手
剛a斧都想屌

今晚

跳海既巴打 你地咁高lv
點樣打到你地d裝

赤鬼手同劍豪手都有繼承攻
點解赤鬼手合到去其他裝拎個攻 而劍豪又唔得

蛟 追擊 完

有無圖

有冇滿愛用度

滿左

同求 其實我得30剛用咩套裝好 ？
西 東國 赤鬼 金吾？

你個西國頭本身 繼承 攻

見到

我9m都冇

等我努力升下750先

唔係
有兩個頭 一個堅忍一個精華都唔得

個頭咪繼承左 攻囉 ...

果個成品黎 但隻手灰左
補返圖先

裝備中...

都係唔關事
Btw 有無巴打有繼承攻赤鬼手

仁王幾時好似mon hunt有登錄套裝功能 成日要搵裝換裝好煩

屌 原來我on9
Lock左

想問槍尾返點用

佢話連擊後按 正方 ， 連擊已經用正方，出極都出唔到

屌想要依個function好耐

邊到睇到 100蚊有找抵屌喎

ps hk fb

幸運點先拉到六百
點恩惠
幸運裝
配件
用玉兔？有無漏？

有冇可以繼承既近傷15％
狂刷黑島都冇繼承到既

得原始15%
繼承係有啲難搵

聽說根主條on9會跳

之前唔知係大橋定邊到刷左好多把鬼左近原始15%
就係唔見有雙刀 所以揀左把技a既雙刀整到佢＋10就算
想刷返個繼承近傷15％原來咁難

不過9點後

有冇link

依家黑島有

有個750身上只有一把繼承近傷15%嘅槍
隔離有個248一樣
我估佢哋互洗
花生友可撿兩把

狗衝去睇下先

Fat fat

想要武技25%但真係好似無乜點見過

打到近畿仲係用緊雷切

加油

巴打而家帶我

season pass 同就咁追加有咩分別？
之前未試過買

season pass係平d買幾個追加
好似食m記
單買就係追加
套餐就係season pass
都係果d野 不過平d

稍等

係唔係有巴打要 繼承 攻 手甲

同埋 剛斧
繼 忍鐮

巴打得叫我

無問題

剛斧忍鐮

斧 打到
叫我轉鐮

樓主你帶定點?
我岩岩返到屋企

你方便 就你帶啦
我等緊巴打執我屍

你帶我開地圖

佢要打咩?

要帶既巴打比定暗號

黑島？
搵唔到

搵緊等等

對
已再跳

黎緊

沖個涼先再帶

打到斧了

想要十隻手
仲有無繼承靚屬武？

鐮 已跳
繼 攻手甲 都係

例如

巴打我召咗架啦 你得入黎

打到了
唔該晒巴打

等埋要手甲果位巴打

巴打如果你得又方便帶住我先

我唔知果位巴打打完味

打咩關？

蜘蛛2周

等你 果個巴打沖緊涼

我可以打下
你唔駛儲碎片架嘛？

我淨係想快速開地圖 刷下lv先

Sor 以為你等果位巴打
無睇到添

岩岩入二週目 點配裝好

新手卡左係立花到個幾鐘
好想扔爆個手制

卡石啦
佢一虎衝就行近舊石劈你唔到

二週支sin任，召極都冇人，係咪冇人玩支sin，全部走去跳海

個幾鐘咪算少
我卡左成晚
比佢殺左140次

廢老好似唔識出伊賀上忍裝
刷咗廿幾場一件都唔見

打服部咪得
大把任有得刷佢

咩谷？

想問汁人裝有無特別要求
可唔可以汁定人地靚屬既裝先
依家岩岩打完阿勝 要換把靚武用

佢唔想打新任

都話明好似扭蛋咁

立花 教人唔好貪刀
適當既時候走入舊石 保你平安

唔係唔想
係仲好易死
夠打我去咗虐佢地啦

修練場靚靚腳趾會唔會出

大蝦蟆/穢土城腳趾會唔會好啲
拎木刀奶腳趾有啲麻煩

用木槍都夠做啦

而家五樣最差就係槍
用埋火插背得唔得呢

無玩2個月，翻黎磨槍等DLC
BTW, 新追加任務 信長+黑鬼點打

重甲
野風

新手問題
日版同港版有咩分別？
會唔會玩唔到dlc?

打完一周目
而家先109lv 應該做d咩
琴日打信長同雪女卡左個半鐘
我應該清返武士之道新增果d支線（14x lv以上果d)
定直接入強者之道
做咩好
之前有爬文 但我進度太慢好多都唔記得左

入強者
係黑島 刷刀塚整好套裝先

任務方面 待你平均+4-5裝
輕鬆解決

入強者
係黑島（鐵波佬果關） 刷刀塚整好套裝先

任務方面 待你平均+4-5裝
輕鬆解決

正話終於過左一週目
想問二週目一開始做咩好？ 主線由頭打一次？定係有咩關可以刷精華 而家得120lv

睇返上一個回覆呀老細

無裝你刷條鐵咩

Sorry, 正話冇提到最落睇

有返咁上下裝備
可以刷佐和山不過會斷99

玩雙刀太刀 點配裝

配裝就無點研究

我自己就用槍 加赤鬼 打爆埋二週目

放假嗰個出哂街

請等等 我bb緊

成班偽毒

我遲下借你條片做 第一頁 攻略有無問題

因為改曬 頭post既野

快d改好佢啦

買碟，而家刷到3百幾lv，唔知買唔買dlc好

改到差不多了 係反而搵緊有咩王難打既可以放上下

新任只係加左 轉 木瓜 百鬼

買完清晒其他game今日先玩返
加左頭PO部份巴打既PSN

買啦
分分鐘 新野勁過舊野

唔記得留PSN: LmWon

果個字海

其實都係隨意加D頭尾巴打
仲有無巴打有玩可以比我加一加?

想問個弱智問題
岩岩打完一周目
我主要用刀，但加點個時點解加技反而打刀升既攻擊力仲多過加心？_?
即係我加1點心， 刀攻擊力會+1
但加1點技，反而+3
(把刀本身無對應技既加成 )

有冇人得閒一齊打下任推圖

我好想打

巴打係咪可以陪我
啱啱add左你psn

我起碼十點先返到屋企
要同屋企人食飯

今晚再睇下點

打廢老一場得10m精華 係咪做漏左d野

精華裝
蛟 守護靈
木靈頭
木靈庇佑 加精

有無人要幫手 ..

有
啱啱開左近江

123321

咩關

佐和山

我唔刷精架喎:

我清關炸

最重要飲酒

巴打就咁打都8千咁高攻

我仲味用西國

仲想打咩

清埋另外2個主線好冇

開左不淨靈山

全身防具加攻 就好大力

單挑兩個人形boss全部唔夠打

馬提

最後了
魔王

換套西國 試下

bug左

你試下去神社

巴打，有無靚槍/斧可以跌？ 想升槍熟練開奧義開廢老

近傷 鬼左槍
剛 繼 斧

正呀

咁我清左身 再跳啦

槍已跳

斧我記錯唔係繼承

Thx 巴打

拎左味？

拎左喇

斧都跳埋

斧唔見喎，見鎖鏈

再跳過

我都係見鎖鏈既

我跳左三次都係斧啦

拎到喇
Thx 巴打

仲有無人要幫手..

預ching轉頭可唔可以掉幾把繼承近傷武嚟

同一位置已跳

等等
岩岩返到屋企

btw 我未加你psn

加左啦
等緊你接

已跳

可唔可以要多把

你慢慢刷啦

清一次塚 我就跳架啦

其實你點打返黎

黑島有時會有

打完一次之後唔見再有你個塚

我跳左好幾次了

可能我bug左 我等下次其他巴打要既時候我再打
btw thx

明天 可以做廢青
任跳

我夜晚先會出現 要返工

有緣再跳

有冇巴打跳把靚波遊or安宅比我

黑島 好多波遊 近傷喎

［wow]逄魔 告死鳥 都執八尺

我要好苦苦刷先有一粒

打魔王 又跌

想問而加有人有時間幫手打強者d支線ma?

有時間? 開左常世 暗號 0820 Thx

唔係新任就

但我好低lv 得19x

伊賀流 好似新任?

唔係新任得架啦

係新任

岩岩轉返d舊任 繼承之物

好憎要食藥

類死左你

好憎新任
俾佢地屈機

常世仲要多埋雪女

如果轉佐和/魔王 帶我刷精華 可以?

我唔刷精的

轉任啦

支線得返E關未clear

我出返去啦

好啦 麻煩哂

係咪要清曬全部任先打女王之眼

係清到某程度

做稀人好易出 八瓊

160Lv 裝咁難整嫁

琴晚同你打都出左粒

隻game玩完更新好耐冇開
幾好呀嗎

求指教，160lv召稀人打完魔王耀變，
之後自己打佐和山，完全唔夠抽
去邊刷精華同刷裝好？

東國

3000萬一場廢老
除左甲係普通獲得精華， 其餘都係從人類獲得精華

咁多
我飲埋酒都係得千七萬，全身都獲得精華不過粒八瓊冇獲得精華，睇黎要俾心機刷粒靚少少

我打槍佬補刀前已開99 用蛟

如果白金咗，新dlc會唔會有影響？如果就白金，又會唔會有影響？

打八歧大蛇 打到反胃

六廢老同東西國無雙比較，係咪六廢老多d精華，錢？

人都多d，你話呢

廢老
1v1
東西
1v2
邊個容易啲

完全無動力升上750lv
刷廢老刷到悶
一場得1600萬

有無人要幫手

今日真係廢青喎

做左成朝稀人了

我都刷左成朝大蛤蟆

快D出DLC啦.....
刷到3XX
無咩心機上--

發生咩事
我本身袋住478件野
去分解 分解左十幾件出返去
發覺得返2百幾件裝

係咪錯手揀左全選

東國唔好咩

刷廢老 拎槍條仆街成日一居合完佢就彈返起身
我發現比起其他五廢佢起身最快 之前試過追擊未吉到落去就起身
有冇人都係咁 定係我問題

槍果隻的確係奇怪

刷左四百粒鬼角
一陣有排玩

打塚用武功換?

唔夠打
大蛤蟆用水形半分鐘打完

1秒極速起身

你味打女王之眼咩

二周目未打

有冇邊位可以跌把靚屬安宅黎？

廢老係拎槌果個易比佢秒之外其餘野風野到佢喊完場

屈佢埋牆，一秒照插佢

帶人行捷徑 條傻佬係要走返轉頭

好過係咁開血刀既人

同求

整400件防出3件160

轉廢老
我初頭淨係夠打頭三隻..
打到斧頭佬就自殺，打到幾千期精華退任升lv再入

d柒頭唔識貨囉
我成日call稀人想佢地帶下路
結果召出黎條友仲唔識路過我 跟我鳩行

打完大蛇幾個1vn既過唔到
好唔好直接二周目

一場百鬼先600萬精
而家277lv 幾時先升到750啊

有無巴打知dlc有咩新武器

條撚係又多血又快彈起
用埋火一下係居合唔到
第二下先得

飲埋酒？

刷百鬼容錯太低...
好易死

200武 2把160

咁鬼多錢
其實刷精華升lv先定刷錢先

你都識前提係刷精華 就緊係升LV為主

我打廢佬兩樣都有 而家有四千萬錢未諗到點用

屌 連出幾次近身刺擊24%
追擊永遠16-17

打廢老草錢

未清任 出唔到轉

努力啦

一場一兩分鐘 有5-60萬錢 十場就幾百萬

連出差唔多二十次近身24% 仲未出追擊24

係咁
我會轉返靈魂塊 整到白返曬啲技(當然有用既就唔洗理）
轉返神碎去洗

好耐無玩，請問廢老係指咩任/咩敵人？

個任務叫轉

Dlc情報出左幾多

前置任係要打咩先開到？
我唔見有既？

比叡山的魔物 入面隻雷狗 你地係咪都打埋？

有成就 打一次就夠

新手剛剛打完阿勝80lv
裝備黎黎去去都係用西國

求指點 開始覺得有d吃力

一般來講後面唔會吃力.愈打愈順喎
西國夠用到完一周目

見到d全紫裝既刀塚就開下黎打
可能係d高lv赤鬼、西國裝

轉全赤鬼？
利申單刀

幾經辛苦打贏孤高的刀匠
又卡喺木瓜雄師到
求攻略法

做唔做外鄉人

全套赤鬼 再配西國刀 弓 有意想不到既感受

新武同地圖

最後一粒俾鍛造舖粒玉係邊到搵到？

打下地下d屍 執左把西國刀
本身都係著赤鬼
但執下執下又成身西國

仲未刷到160...

做
試下先

強者廢老，精多錢多，仲可以執埋d唔係綠裝既去賣
窮撚恩物

佐和山 7000-8000萬

反而我走去打二條廢中

段片用果個係咩符黎？

陰陽術 有招 召喚守護靈

名就唔記得 自己查下

99剛用盾無都要c敏嘅

係
要混裝

砌左件西國入去 終於識避啦

整左幾十件武器都無160
無力再禁，把火唔撚整

尋晚整乂左600件 表示...

賣左隻碟可唔可以剩dl dlc 玩

碟就等於鎖鑰
一把鎖無鎖鑰仲開唔開到呢

係唔係要齊5個勺玉俾鍛造舖先容易出160武器

四件盾無混一件第一兵都要c敏
唔可以用盾無胸甲？

試下囉

盾無而家個增傷由15% NERF到得4.5%
唯一好處就係減傷同魔免
(即係件衫洗好22.X%↑屬性傷害減免之後
配兩件16%↑配件 同埋恩惠點1X%就有100%屬性傷害減免)
同埋一般係西國頭配四件盾無防具

刷左兩日二週目青蛙任，發覺有bug

增傷係重量增傷？
下得返4.5

用左西國胸真係可以B 敏
打真軍打贏咗木瓜

造左百幾把雷切都冇160
慘
連d玉鋼都造到冇哂

次次打到去撞個屏風，上下調轉個位，我望住對門閂既話，次次開唔到門不特止，個希人仲出唔到來，我自己就穿門而過

個人認為有稀人係比較好易出bug
尋日係魔王耀變 好幾次打完果四隻王仔其中一隻
房主可以出去
我就比道門卡撚左
等佢打另一隻先召到我入去

去到200把 就出返2把俾你架啦

我就係例子

諗返尋日同巴打打常世木瓜
我得三千血到
竟然打得勝

有冇勁人可以跳海，跌把槍俾我執執

有冇人知除左黑島，仲有邊度可以刷血刀？？

我個人都係撞我拉圖會唔會拉到你過嚟

海坊主

又刷多30LV--
救命--依家35X

有冇人可以施捨把堅守者套個劍同腿俾我，刷左成日黑島都冇

贏撚左木瓜喇屌你老母
我都唔明d人點刷木瓜 死十次先贏一場

就講就打到 爭把劍

戇尻尻咁刷廢老...
百鬼秒唔到就拜拜

試下玩常世

正...多隻雪女

百鬼我反而秒到 係覺得精華太小
鬼女野風5下 蜘蛛飛緣3下 百目4下
但一場得500萬 刷唔過

大家打廢老點打

一開上修羅,落地雷,克金.插一刀,起身放鮫,補多刀..
係刷到個人下尻下咁00

整完把+10波遊先發現金吾全套有再加近傷，用左木靈頭加精華，偏偏打極廢老都唔出安宅

刀應該用安宅定波游??

其實百鬼最難都係飛緣 其實佢一出場就慢加克金再上修羅 追住佢黎屌唔好拉開距離就勁易秒佢

飛緣點會難
超脆
企定喺背一出上慢符
水形/野風/藪斬打背
佢pose都未擺完就死咗

最煩係蜘蛛仔就真

係...蜘蛛唔快手打出蜘蛛仔就死
其他廢

重火力野風3次收佢皮

最難係鬼女
要自爆紅血開絕境 乜而家朱雀自動爆會無哂buff

最廢係鬼女喎😀

終於957

殺佢唔難 玩刃車4隻都一套秒
但要自殘比佢打到紅血開絕境
比佢打死先開會酒都無埋

飾品係咪無得合魂同升到+10?

無

刷緊佐和山

會斷99要小心

石田正宗

我用雙刀
99同我無關

係唔係有位巴打 要槍

做咩唔快手打埋女王 瘋狂刷廢老

我開唔到轉哩關 得百鬼

轉用雙刀唔知點打

百舌

雙刀用咩裝最好？
袋家打廢老用緊木靈頭+劍豪+西國，用雙刀打

安宅

用蛟加磊落啦

3西國 3劍豪 2盾無秒百鬼

入左強者之路係咪優先刷左八尺玉先？

清左任務先有 名匠下落 個任你刷

係
有八玉就好玩好多
可以試不同配搭

有咩裝係萬用？？

西國+盾無

3西4盾？？
用刀槍都用依套？

請問巴打係咩裝 點解可以打到3000萬經驗一場